到底受過咩刺激嘅人先會變痴線

嚴重到會自言自語對住空氣嚟鬧嗰啲
到底發生過咩事先會搞成咁

好想知？

你以為係空氣啫

少少想

...

?

唔係空氣係咩

打撚咗廿幾年啦

一早失常咗你

鳩知

咁係咪每日7次先

你知？

係

睇下重慶森林咪知

我唔係鳩

80磅大婆

你戇鳩

啱啱比個嚇親

害怕了？.？

我屋企人冇啦啦就痴左 以為自己神仙上身咁
成日係街周圍大叫 好撚辛苦
睇左政府成年都冇好轉過